分手後最長隔幾耐一齊返？

心如刀割

好想知佢係咪真係死心

卅十年？

連登仔咁早瞓

留名，聽日同你傾
依家要訓

發生咩事

一個月
不過最後都係分手

佢話我心入面唔係得佢一個
其實我心入面真係得佢一個

巴打係咩原因

性格不合
再加佢有人追

咁巴打你散左幾耐？

想知一個女仔對男仔近乎絕望應該點
究竟搵唔搵佢好

散過半個月 新年一齊返 呢一個月keep住關係好好
係呢排發生一連串嘅事 前日佢講分手 今次block哂我全部野

咁咪比D時間大家冷靜下囉

分左半年，開心一齊中！

半個月 之后再大炒所以分手

我都有咁的經歷，但係，死心啦我，真係愛你，點忍心說出分手，點捨得唔關心你

五年2個月
仲等緊

因咩事分？分緊果陣有冇聯絡
我唔想眼白白睇住佢走又或者逼到佢頂我唔順

巴打 我曾幾何時都用左幾年都放唔低一個人 直至遇到佢

同一個人

第一次半年
第二次一年

最後都係分手 有啲野唔係自己就唔好勉強

絲？我其實真係唔知女人點諗

我依家連人生動力都冇埋 為左想儲錢結婚 我走去做一份自己唔想做嘅工 依家我得到啲乜

即使有機會
我都唔會同返佢一齊
但係成日發夢都見到佢
然後就會sad一日
而且大家都無聯絡好耐

真絲，有咩問題可以問我，睇吓我答唔答到
同是天涯淪落人